想問依加再起步係邊到岀發？

頭先行完一轉要送家母返屋企先，依加再岀黎應該係邊到行起？